$6000-$7500 砌機 邊個好

朋友比list
新手上路 ram 用8G x2 定 16 x1 好

咩fd黎？ asrock
Galaxy顯示卡

你呢個fd應該同佢絕交

係fd仲出i5比你

六七K 不如我放我部畀你 砌起兩個月 等錢駛

仇人機

自己用緊新i5 分分鐘好用過i7

散發有機會係，如果單玩lol都係i5勁過i7
但大作

散熱，諗諗下仲有電力唔需要咁大

絕交啦

on9 fd

要550W咁多咩

i5 分分鐘好用過i7
i3 分分鐘好用過i5
g4560 分分鐘好用過i3
結論: 買g4560

Terminal堆垃圾List

仲出i5
笑撚大人個口

我選第2個
底板唔要石屎板
火牛降450